知唔知點解米雪叫米雪？

因為佢當年幫我含嗰陣，我同佢講。。。

咪雪咁大力。。咪雪得咁大力。。。。啊。。。

仆街笑到肚都痛埋

幾撚時去紅館開棟篤笑

廢老都上連登

做完功課未啊小朋友

我都係

唔係應該咪雪得咁大聲咩

戇鳩

其實係佢驚比tvb雪所以日日嗌人咪雪咪雪

屌你老母

好撚幽默

執緊腸

咁米雪飛花呢?